求救 win 10無左WiFi選項

最近砌左部機裝左win10 但發現無左wifi 選項 😭

試過網絡重設都唔得

可以點好

裝咗WiFi driver 未

唔記得放圖

唔插上網線會自己連線，到時候係右下角set

老母板有無wifi卡？
裝左driver未？

有下載過大陸既 但用唔到

無插lan線呀 之前都一直無用WiFi

朋友幫我裝⋯唔肯定有無wifi卡
試過裝驅動人生失敗左

無wifi卡點用wifi

乜唔係咩機都有 wife 啦咩？

Notebook 有，手機有，連飛機都有
一定係mircosoft 問題，支持樓主

點知有無wifi卡

網絡介面卡係wifi卡？

正常大機點會有WIFI...

除非塊板有寫有AC功能

你可以重裝多次啦，一定係毒黎，無啦啦點會有呢D野，要裝都上底板官網DOWN

你砌機有冇大大聲講要用 wifi呀？
冇就冇

😂

我都試過
有機會粒u裝得唔好 試下拆出黎再裝返

我都試過 拆晒部機再裝過就認得返 應該裝唔實

你唔問你個「朋友」上黎連登問
真係搞笑
部機後邊無天線出，即係多數都係無wifi
要另外加wifi卡或wifi手指